(行動po) 今日七點旺角見，毋忘魚革

陳柏洋 襲警罪 監禁9個月
陳卓軒 在公眾地方作出擾亂秩序行為監禁21日
陳宇基 襲警罪 監禁3個月
陳浩文 襲擊致造成身體傷害罪 18個月感化
許嘉琪 暴動罪 監禁3年
麥子晞 暴動罪 監禁3年
薛達榮 暴動罪 監禁3年
楊家倫 暴動罪 縱火罪 監禁4年9個月
監禁4年3個月
楊子軒 暴動罪 入教導所 監禁3年
羅浩彥 監禁3年
連潤發監禁3年
蘇德成 刑事毀壞罪 監禁4個月
鄧浩賢 暴動罪 監禁2年10個月
莫嘉濤 兩項暴動罪 一項刑事損壞罪 一項襲警罪 監禁4年3個月
鍾志華 監禁3年9個月
何錦森 監禁3年9個月
霍廷昊 監禁3年8個月
陳和祥 監禁3年5個月
鄧敬宗 監禁3年6個月
李卓軒 監禁2年9個月
林永旺 監禁3年8個月
葉梓豐 入教導所
吳挺愷 監禁2年4個月
2018年6月 盧建民 暴動罪 監禁7年
梁天琦 暴動罪
襲警罪 監禁6年
監禁1年 同期執行
黃家駒 暴動罪 監禁3年6個月
容偉業 暴動罪 監禁3年
袁智駒 暴動罪 監禁3年

推推推

知道 約定絲打今晚見

Push

推爆樓豬個屎窟

我有權喺旺角食魚蛋

追住樓豬個屎窟推

上熱門上熱門

食屎算啦你

尋晚粒tg

比個屎窟人地推咪上熱門

今晚見

Tui

唔要

琴晚食tg 今晚食魚蛋

SUCK 話唔再搞行動啦

樓豬個屎窟好好推 利申推過

收皮

屌佢老味天琦個上訴究竟幾時有結果

屌 不嬲自發架啦 理人咁多做咩

好多人跟住黎做架

樓豬好惡 我po圖架喇

天琦

你幾時先脫到P

自己做 單拖唔驚害左人

1.29 三罷

唔係話90日架咩 過左好耐啦

百幾日都仲有P

你都無開過po

窮到就快罷食罷飲樓豬又唔請食飯

我都好窮

你當我係你咩 成日開尻po

收皮啦你

拎個屎窟出去賣啦 賣完包養我

再咁惡呢我唔知po啲咩圖出嚟架喇

推

會遲 但今晚見

推左先
連登清一色肺炎POST

推

push

五大訴求，缺一不可

彩虹戰衣+口罩

Go Go Go ！！